紫微斗數好凖

有無人覺得紫微斗數好凖？

喺邊度測？

睇算個個人功力

佢講既 都有8成凖

觀塘

講準左咩

感情事 屋企事 同事業

རྒྱ་ནག་གི་ས་གཤིས་དཔྱད་ཞིབ་པ་ཚོས་ བོད་ནང་ཨ་སྒོར་ཁྲག་ཁྲིག་ཆེན་མོ་ལྷག་གི་རིང་ཐང་ལྡན་པའི་གཏེར་རྫས་འདྲ་མིན་ཁག་༡༠༢ ཙམ་ཞིག་གི་གཏེར་ཁ་༣༠༠༠ ཙམ་ཞིག་ཡོད་པ་ཤེས་རྟོགས་བྱུང་བར་བརྟེན། སླར་ཡང་རྒྱ་ནག་གཞུང་གིས་བོད་ཀྱི་ས་ཁུལ་ཁག་གི་ནང་གཏེར་ཁ་རྔོག་འདོན་བྱ་རྒྱུའི་ལས་གཞི་ཁག་སྔར་ལས་བྲེལ་བ་ཚ་རུ་གཏང་རྒྱུ་ཡིན་པའི་སྐོར།
རྒྱ་ནག་གི་ས་གཤིས་དཔྱད་ཞིབ་པ་ཚོས་ བོད་ནང་ཨ་སྒོར་ཁྲག་ཁྲིག་ཆེན་མོ་ལྷག་གི་རིང་ཐང་ལྡན་པའི་གཏེར་རྫས་འདྲ་མིན་ཁག་༡༠༢ ཙམ་ཞིག་གི་གཏེར་ཁ་༣༠༠༠ ཙམ་ཞིག་ཡོད་པ་ཤེས་རྟོགས་བྱུང་བར་བརྟེན། སླར་ཡང་རྒྱ་ནག་གཞུང་གིས་བོད་ཀྱི་ས་ཁུལ་ཁག་གི་ནང་གཏེར་ཁ་རྔོག་འདོན་བྱ་རྒྱུའི་ལས་གཞི་ཁག་སྔར་ལས་བྲེལ་བ་ཚ་རུ་གཏང་རྒྱུ་ཡིན་པའི་སྐོར།

x姑？

叫咩名